[0.000]
<no-speech>
[2.325]
<no-speech>
[2.905]
<no-speech>
[4.055]
<no-speech>
[4.465]
<no-speech>
[8.645]
<no-speech>
[9.125]
<no-speech>
[15.645]
klausau
[16.625]
<no-speech>
[18.125]
klausau <no-speech> labas
[20.075]
<no-speech>
[21.265]
<int> <no-speech> labas labas seniai begirdėta
[24.465]
<no-speech>
[25.435]
kur dingus buvai
[26.575]
<no-speech>
[28.705]
nu va ką tik iš
[29.815]
<no-speech>
[31.045]
kur buvai
[31.795]
<no-speech>
[42.175]
nu kaip koncertas
[43.285]
<no-speech>
[52.205]
aha
[52.905]
<no-speech>
[61.060]
<no-speech>
[69.215]
m-hm
[69.895]
<no-speech>
[78.105]
tai jau taip iš tikrųjų ir dainuot moka tai labai gera
[81.025]
<no-speech>
[82.185]
kita gi yra lai nu nu nai nu nu nu nu nu nu nu nu nu mes šitą gi turim <no-speech> ta tara ta rekviem turim ta tara rararam
[90.225]
<no-speech>
[91.255]
nu o pas mus vienu vyru daugiau atėjo į chorą <no-speech> tai vat sakiau chore buvau tai vat ką tik grįžau ir ir vat vienu vyru daugiau atėjo <lipsmack> atėjo viena moteriškė sopranas <no-speech> nu koks sopranas jinai tai solistė ką tu ką tu <breath> jeigu žinai Šilutės chorą tą <no-speech> Railo vadovaujamą jisai gi pirmas vietas skynė visur Šilutėj <no-speech> ne Šilutėj respublikoj jisai skynė Raila <no-speech> tai vat jo žmona
[114.635]
<breath> <no-speech> Jėzau <no-speech> ir faina šiaip moteris jinai <no-speech> vadovauja <hes> tai jau <no-speech> šokėjų grupei prie orkestro žinai
[121.475]
<no-speech>
[122.375]
pati kū- pati kūrė <hes> šokius viską <no-speech> nu tai va kokia faina kokį balsą gerą turi <no-speech> fantastika kokį balselį turi tai dabar šiandien sopranu kaip uždainavo tai eik tu sau
[133.985]
<no-speech>
[134.845]
labai faini kūriniai aštuonioliktą gruodžio bus kalėdinis vakarėlis mūsų
[138.945]
<no-speech>
[139.825]
kultūros namuose
[141.025]
<no-speech>
[142.105]
nu tai va ir su Valteriu kalbėjau žinai Valteris sako <no-speech> nu jūsų choras sako tai yra nuostabus <int> tai galima pavadinti choru sako <no-speech> man atrodo kad jūsų ne choras bet ansamblis <no-speech> kadangi nedaug žinai mūsų tiktai va
[153.935]
ke- keturi vyrai <breath> o mūsų tai gal išeina kiek trylika žmonių keturiolika
[158.635]
<no-speech>
[159.465]
tai Valteris sakė tiek užpavydėjo kai mums paskui tai vores dalino <no-speech> tai Valteris tiek užpavydėjo tai dabar praskydo ir pasakė žinai mums sakė kad kažkas tai sako buvo labai prieš o ta matai gi moteriškė mūsų choro vadovė kad nepažįsta
[170.835]
tų vadovų tai negali įvardinti <no-speech> tai Valteriui dabar <no-speech> išsidavė <no-speech> kad labai labai pavydėjo sakė jūs nuostabiai dainuojat nuostabiai bet sako tikrai į chorus negalit lygiuotis sako jūs esat ansamblis
[182.445]
<no-speech>
[183.955]
o vadovė pasakė kad penkiolika žmonių ir choras
[186.275]
<no-speech>
[187.225]
ką
[187.715]
<no-speech>
[188.535]
<no-speech>
[189.145]
<no-speech>
[191.375]
nu tai <no-speech> kad nedalyvaujam chorų kategorijoje jiems nėra konkurencijos
[195.425]
<no-speech>
[196.285]
tipo
[196.825]
<no-speech>
[198.265]
<sta> Valterį no no no <no-speech> Gražina buvau susitikus <no-speech> Gražina žinai tokia pailsėjus atrodo tokia pagražėjus žinai gal jau baigės <int> jai vargai tie <breath> nu tai sako
[210.085]
kitais metais rašysiu projektą
[212.195]
<no-speech>
[213.225]
ar galvoju dar žinai <no-speech> <foreign>
[216.275]
<no-speech>
[218.165]
nežinau Saulius sakė <no-speech> no čia sakė padarys dvidešim- <no-speech> dvidešimt metų jubiliejus nu <int> jubiliejinį koncertą <breath> <no-speech> nieko nei to koncerto nepadarė tai dabar žada projektą rašyt
[229.795]
<int> <no-speech> kitiem metam
[231.415]
<no-speech>
[232.565]
nu žiūrėsim žiūrėsim kaip čia bus
[234.555]
<no-speech>
[237.345]
nu <no-speech> Vilei neskambinai
[238.835]
<no-speech>
[241.385]
ką
[241.865]
<no-speech>
[246.395]
m-hm
[247.015]
<no-speech> <sta> m-hm <no-speech>
[253.545]
ne ką ir <no-speech> no (())
[255.115]
<no-speech>
[256.325]
turiu (()) tų batų Dieve Dieve
[258.195]
<no-speech>
[259.465]
ar ne
[260.055]
<no-speech>
[262.795]
m-hm
[263.365]
<no-speech>
[265.305]
aha
[265.985]
<no-speech>
[274.020]
<no-speech>
[282.055]
nu ką turi vienetinį bet ir kainos gražios
[284.275]
<no-speech>
[289.975]
nu
[290.605]
<no-speech>
[294.995]
arba išsinuomot gal leidžia išsinuomot <no-speech> nuoma gal pigiau kainuoja
[298.555]
<no-speech>
[302.135]
nenuomoja aišku
[303.235]
<no-speech>
[305.095]
nu <no-speech> šiandien labai gražus oras buvo <int> pas mus
[307.885]
<no-speech>
[319.795]
mmm
[320.515]
<no-speech>
[324.135]
nu visko gali būt <no-speech> pranešė biškutį jau šalčius <no-speech> tik ne to šią savaitę <int> ir
[329.645]
<no-speech>
[331.095]
Rimas <no-speech> ilsisi
[332.415]
<no-speech>
[335.865]
(())
[336.355]
<no-speech>
[338.305]
ką
[338.805]
<no-speech>
[344.775]
gerai su Mindaugu skambinau su Mindaugu su Ieva skambinau
[347.535]
<no-speech>
[349.825]
gerai praleido savaitgalį Ieva
[351.655]
<no-speech>
[352.685]
<cough> nu tą gi
[354.025]
<no-speech>
[355.115]
nu <no-speech> nu nu nu tau laivas plukdė
[357.915]
<no-speech>
[359.295]
bijojau kad nesusirgtų nes labai stipriai sušalo sakė
[361.915]
<no-speech>
[363.755]
nu Birutei pasiskambinau galvojau dar šeštadienį nuvažiuot žinai pas Birutę be taip ir nebenuvažiavau <no-speech> taip lietus lijo šeštadienį toks baisus oras buvo <no-speech> <int> kad sakau labai baisus oras buvo <no-speech> patingėjau
[374.465]
<no-speech>
[375.855]
ir nebenuvažiavau kažkaip nelabai dar nori tą mažą mergytę žinai kad lankyt nu aš jau pastebėjau kad nelabai nori tai dar galvoju tegu paauga <no-speech> <breath> kiek jai čia yra Dieve <no-speech> mė-
[385.745]
<no-speech>
[386.555]
nu <no-speech> nu Indrutė sako aš dar pati į rankas neimu
[389.615]
<no-speech>
[390.485]
Luknė
[391.345]
<no-speech>
[393.475]
Luknė <no-speech> m-hm
[395.045]
<no-speech>
[397.095]
Luknė <no-speech> tai va <no-speech> aš pripirkus buvau rūbelių ir nebe- nenuvežiau tai jau sa- jaučiu kad išaugs tuos rūbelius <laugh>
[405.005]
<no-speech>
[407.765]
<no-speech>
[408.145]
<no-speech>
[408.975]
no
[409.645]
<no-speech>
[412.585]
Zigmas jaučiasi nepalygina <no-speech> žymiai geriau <int> <no-speech> no <no-speech> Zigmas jaučiasi nepalygina žymiai geriau <no-speech> bet nugara kartais paskauda
[421.085]
<no-speech>
[422.835]
bet jau naktį visą išmiega
[424.635]
<no-speech>
[428.285]
no visą naktį išmiega anksčiau keldavosi ir keldavosi <no-speech> ką
[432.265]
<no-speech>
[435.945]
jo jo jo jo jo <no-speech> ryškus pagerėjimas <no-speech> jam dar ne iki darbo bet eina į darbą
[441.715]
<no-speech>
[443.335]
dirba Birutė <breath>
[444.415]
<no-speech>
[446.185]
dirba <no-speech> no <no-speech> mama buvo gripu apsirgus
[449.245]
<no-speech>
[451.515]
no mama gripu apsirgus bet lyg tai kad viskas gerai <no-speech> jau pasveiko aha <breath> pasveiko
[457.185]
<no-speech>
[460.485]
tėvas <no-speech> normaliai <no-speech> normaliai tai kaip visada
[463.805]
<no-speech>
[465.175]
m-hm <no-speech> normaliai vaistų išsirašo pageria pageria
[469.035]
<no-speech>
[470.745]
no <no-speech> šilta pasikūrenę sau <no-speech> no <no-speech> ramu <no-speech> tvarkinga
[475.825]
<no-speech>
[476.935]
graži senatvė
[478.075]
<no-speech>
[481.685]
kiek rei- <no-speech> kiek reikia metų laukt kad graži senatvė ateitų
[484.945]
<no-speech>
[488.245]
ale aš bajeris žinok man buvo
[489.945]
<no-speech>
[492.355]
ką sakyk
[493.125]
<no-speech>
[495.615]
ką Petras <no-speech> nu dabar tu sakyk
[498.115]
<no-speech>
[503.185]
aha
[503.825]
<no-speech>
[511.185]
m-hm
[511.805]
<no-speech>
[517.565]
jetau jetau
[519.685]
<no-speech>
[523.025]
eik tu sau
[525.205]
<no-speech>
[535.255]
tai dabar pašalpą gaus jisai
[536.905]
<no-speech>
[538.895]
tai va <no-speech> pašalpos negaus taigi žemės neturi
[541.655]
<no-speech>
[547.815]
ajajajajai
[549.945]
<no-speech>
[555.395]
nu tikrai nu tai darbo turi ieška taigi sveikas vyras dar
[558.395]
<no-speech>
[561.075]
sveikas vyras dar turi ieškot darbo
[563.155]
<no-speech>
[569.035]
nu
[569.745]
<no-speech>
[573.255]
m-hm no no
[574.605]
<no-speech>
[577.825]
tai aišku aštuntą valandą skambinau dar nėra namuose <no-speech> nu
[581.455]
<no-speech> čia
[582.695]
siaubas
[583.325]
<no-speech>
[588.155]
tai va <no-speech> o man bajeris <no-speech> o man bajeris buvo žinok o tai ką jau viskas
[592.595]
<no-speech>
[594.925]
viskas
[595.345]
<no-speech>
[597.900]
